2.2.1 公众财富管理服务模式研究 （任务 1：面向公众财富管理服务体系研究 - 财富管理服务融合模式研究、财富管理服务运营模式研
究 ）
(1)多源财富管理服务融合模式研究(创新点：（1）多源财富管理服务融合模式) 
(2)公众财富管理服务平台运营模式研究 

2.2.2 服务平台的关键技术研究 （任务 2：服务平台的关键技术研究 - 公众服务云平台构建技术研究、移动互联网数据存储与分析技术研究、极速事件流处理技术研究和移动互联网用户交互技术研究。 ）
(1)公众服务云平台构建技术研究(创新点：（2）基于PaaS 云平台构建的应用系统生命周期管理 ）
(2)移动互联网数据存储与分析技术研究 
 多源数据采集技术 
 海量异构数据存储管理技术 
 实时高效的数据分析挖掘技术
(3)极速事件流处理技术研究（创新点：（3）极速业务流处理技术方案）
(4)移动互联网用户交互技术研究

2.2.3 财富管理服务平台支撑框架研发（任务 3：财富管理服务平台支撑框架研发 - 搭建财富管理服务平台支撑框架,包含云平台管理框架、数据交换引擎、数据存储引擎、海量数据分析引擎、极速业务流数据处理引擎以及移动用户数据采集框架）
(1)云平台管理框架研发
云平台管理框架包含中间件集成框架、容错管理模块、业务流监控框架和负载均衡管理模块的开发。
(2)数据存储引擎 
 结构化数据存储模块 
 非结构化数据存储模块 
(3)数据交换引擎
(4)海量数据分析引擎
(5)极速业务流处理引擎  
(6)移动用户数据采集分析框架 
 数据处理模块 
 数据分析模块
 统计呈现模块
 数据采集模块